% !TEX root = grechanik-slides.tex

\title{\rutitle}

\author{\ruauthor}

\institute{Институт Прикладной Математики им. М.В.~Келдыша}

%\maketitle

\begin{frame}
    \begin{center}
    \vfill
    \vspace{2cm}
    \usebeamerfont{title}\rutitle\\\vspace{0.2cm}
    \usebeamerfont{institute}по диссертации на соискание степени кандидата физико-математических наук\\
    05.13.11 — математическое и программное обеспечение вычислительных машин, комплексов и
    компьютерных сетей\vfill
    \usebeamerfont{subtitle}\ruauthor\vfill
    \usebeamerfont{institute}ИПМ им.~М.В.~Келдыша~РАН\vfill
    \usebeamerfont{subtitle}Научный руководитель:\\ к.ф.-м.н. Сергей Анатольевич Романенко\vfill
    \end{center}
\end{frame}

